想知女仔鍾意邊個多d

170cm高但幾靚仔
180cm高,樣正常

160cm 但勁有錢

咁既話要睇埋性格

睇下邊個man啲

ms sue chang 老公
仲好溫柔添

通常175cm或以上會first impression有feel好多

我以前啲男神都係175或以上

男仔高行出黎個氣勢唔同啲

150cm 有錢有樓

80 樣正常

我80

180啊！！！

樓主唔好ff啦。
You don't stand a chance.

140cm ,殘廢,有樓有錢同埋係太子爺

殘廢 = 腦殘，又ff

要睇下幾靚仔

1cm都去馬啦, 最好快啲死分家產